金陵皇氣盡！水位持續上升 建業大面積水淹

孫權去左邊

去左草船借箭

聽住《天氣之子》既歌曲黎睇別有一番風味

平時看不到的風景

王濬樓船下益州，金陵王氣黯然收。千尋鐵鎖沉江底，一片降幡出石頭